大家撐伍公子定大J

大J

伍公子

電子妓女

支持大J

兩邊都係on9打和super

大J明明唔熟行又要衝出嚟嘈 難怪踩親5公子條尾

大J 唔撚駛諗

有冇人知條女而家點

我唔明點解大家咁鐘意大J

呢d on9 二分法post
係分化既好例子

伍公子

我唔明點解大家咁全中意功能界別

伍公子有道理d

唔割

嚴格黎講只係講有一樣野講錯左，講完就話分化

條垃圾成日以為自己講咩都係真理

黃咪撐囉咁簡單
如果咁都要造死其中一個嘅話，梁振英真係講得好啱
你哋只係一班內鬥分化撚

起下樓主底

五毛狗又玩二元對立

冇人想知喔
拉
善用不推文回覆

自己就撐大j多D，並唔係話專業個範，而係覺得大j雖然唔pro但矛頭對準政府，但公子就好pro咁攻擊同路人，屌還屌屌到反晒面，落晒人面咁就過左火，善意提醒都得

講真，小事黎，咁大反應做乜柒

係，講完又講唔知想點
老老實實，關果個伍公子撚事咩，又唔係有份拍
利申，冇特別想撐大J, 因為根本無聊事一件

踢爆咗平時cap多幾多
下次傾新廣告就可以話
用大J個post黎壓價

1：大j係岸鳩
2：大j支持功能組別

結論岸鳩支持功能組別